 13:25, 20 февраля 2019
Путин назвал независимость России аксиомой
Россия всегда будет суверенным, независимым государством, заявил президент России Владимир Путин в ходе послания Федеральному собранию в среду, 20 февраля. Прямую трансляцию мероприятия ведет телеканал НТВ.«Россия была и будет суверенным, независимым государством. Это просто аксиома. Она будет таким, либо ее вообще не будет. Мы должны это понимать и осознавать. Россия не может быть государством, если она не суверенная. Некоторые могут, Россия — нет», — сказал он.Материалы по теме13:08 — 20 февраля«Для людей важно, что реально сделано»Путин рассказал россиянам, как будет жить странаГлава государства отметил, что приоритеты внешней политики России абсолютно открыты — это борьба с угрозами, расширение сотрудничества, снятие барьеров.Также в ходе выступления глава государства предостерег власти от работы по накатанной. Он подчеркнул, что граждане должны видеть реальные изменения.
